LOL係騰訊旗下，算唔算蝗game？

算係Dota Game

算，比d台仔串我玩返國服個陣
叫佢地google下lol咩公司持有 佢地即刻啞左

Dota西方野